你不希望看到一個斑點的陶瓷未塗層，所以如果你結束了一個斑點塗層，不要害怕清理它，重新開始。 如果喜歡滾燙的巧克力熔岩蛋糕是錯誤的，我不想是正確的|貝基·克里斯托| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 晶體和陶瓷——在很高的溫度下烘烤礦物製成的堅硬材料——都可以。 科學家說:壓電|Bethany Brookshire | 2021年2月1日|學生科學新聞 
 陶瓷或陶瓷吹風機是非離子的，使用這些材料產生穩定的熱量。 最好的吹風機:在家裡做一次適合沙龍的吹髮|Carsen Joenk |021年1月22日| 
 該修剪器兼容任何Andis陶瓷或Ultraedge刀片，這意味著超過20種選擇。 最好的鬍鬚修剪師:輕鬆地塑造你的面部頭髮|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大眾科學 
 在超聲波加溼器中，一個陶瓷膜片被放置在水箱中，並以很高的速率與水振動，導致霧的形成並被擠出機組。 最好的加溼器:整個冬天對抗乾燥的空氣(和乾燥的鼻子)|流行科學商業團隊|021年1月15日|流行科學 
 當我的手指碰到鑲嵌在陶瓷盔甲裡的鉛花時，感到一陣灼燒。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 1952年，傑奎琳在一家陶瓷工作室工作時，兩人相識，兩年後搬到了一起。 Justin Jones | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 考古學家在現場發現了陶瓷碎片、金屬碎片、種子和人類遺骸。 用一角錢的袋子換薩爾瓦多·達利，傑森·麥加漢，2014年10月19日 
 它實際上是成千上萬的陶瓷罌粟花的凝結。 鮮血與戰爭:關於“地面部隊”的殘酷真相剋萊夫·歐文| 2014年9月22日|每日野獸 
 在倫敦，人們從倫敦塔釋放出一片陶瓷罌粟海來紀念這一天。 威廉和凱特紀念第一次世界大戰一百週年在比利時|湯姆·賽克斯| 2014年8月4日| 
 製作了陶瓷管將水從泉水輸送到水車。 太空監獄|湯姆·戈德溫 
 Geo伸手去摸男孩的脖子，那裡有一個陶瓷盤掛在皮製丁字褲上。 Aptor的珠寶|塞繆爾·r·德萊尼 
 這種礦物也是大多數陶瓷釉料的重要成分。 大英百科全書，第11版，第10卷，第2片|各種 
 蓬帕杜夫人大力鼓勵陶瓷藝術，使其達到了完美的高度。 文藝復興和現代時期的Keramics收藏家手冊|William Chaffers 
 除了一個例外，其他所有的陶瓷碎片都與1660年以前的物品有關。 17世紀北德文郡陶器及其對美出口 馬爾科姆·沃特金斯